[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [443] 黑龍降臨

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

煌黑都未過

D 新珠有咩技？

場？

削擊: 1次軟化+趺石
佯動: 攻擊更加吸引怪物注意
受身: 拔刀被擊飛可以迅速回歸 (防tk?)
3粒都可以搵牙婆煉

pc
3#8-3z6-buc2

藍火mode行過中流彈一下死

粉塵留嚟拜山咩屌

new po lm

2貓再聽住英雄之證打phase 3 真係好激

比佢後腳撩一下無左8成血

有冇過左既巴打一齊打活動
PC

Lm

收刀慢呀

升耳塞護石個張劵係乜劵

一定要SOLO 一次先可以連線???

Solo到 有cg劇情

想問吓頭post個配裝器點先可以排除某d裝備,佢係咁出d要黑龍裝嘅配裝

嚴格嚟講嗰到只係3份1

有場麻

黑龍爭2個 求carry

PS4

有冇pc友黎打

勁痛,打到最終爆唔到角

有一奶一輸出，爭2位

識避,但兜割成日唔中佢個頭

好難

CLS SOLO五貓

幫我過埋破曉凱旋先thanks

啱先同日本仔打，死淨一條命之後先識瘋狂食粉塵
食晒咪返去補給，好難咩

你班友個個都唔行街

啱啱回坑仲未打煌黑

黑龍前置任隻煌黑係咪易打啲？
唔知點解片片下就片死咗

係
單人solo唔使十分鐘

新手未打過冥赤煌黑係咪可以放棄黑龍

有無弓手過到 極限打到藍光第2次大 跑唔砌腳底

可以話係 人型煌黑都過唔到住

刷料任

黑龍係咪唔會食狀態包括暈?

初見是咪dump波鐘就得

仲以為佢會出隻特殊個體迅龍
網上D人估 佢留左個位俾迅龍票
咁多條封面龍 得佢冇出亞種/特殊個體
估佢唔到R12真利刃裝竟然放係黑龍度

會暈 街場見過人玩徹甲十幾分鐘先暈一次

會訓會麻

我都係打到藍光第2次大
唔夠輸出打到夠鐘

條尾真係好撚煩

黑龍處留名

黑龍條尾掃得慢掂到無一半血係咪傻的嗎

街場仲衰過Solo
Solo 又辛苦

出街同打黑龍 最緊要都係人冇事

有無逃課方法
打唔dim啊

急問
係唔係固定4人血

見官網話黑龍活動任開到12/31慢慢黎

迴距不屈徹3輕弩

邪眼要爆二段角先出?
咁o既難度底下仲要爆兩段會唔會難左D

Ps4有冇code？

尾段不停360度地圖炮 要點避😂

8半打到宜家，終於過到一場

貼身,勾頭

Thx 巴
我去試下先

掂一下就死
好低容錯率

隻野D接招好勁

以前黑龍明明係傻仔

3太子收到wind你地話mh易玩

有冇人收留奶笛
(已過solo)

貼尾 收皮ed

pc場:
3#8-3z6-buc2
-1

街場最多去到第三階，有隻奶真係好啲

係咪應該刷聚魔攞客製化素材

扣夠血先行劇情

係,升爆套防,武器客制吸血保命好多

新post留名

Ok

點刷

2下死無所謂

但 d 攻擊咁密....唔識玩
銃擋死

麻2睡2 要射10幾飛先有第一次效

2階段招360噴火點避
岩岩連出4次 ON9

我覺得olay大神所謂打不過 只係呢個任無得開貓火速殺

我想問打到去到第二次大技，離開隻嘢死其實仲有幾遠？

啲招痛到痴線
試過突然一下秒

GLT 1 ser又冇哂人

打到夠左鐘

藍炎狀態貓晒

火耐3體力3先生存到多一陣

黑龍D招快左好撚多

第1次係80% 第2次係50% 第3次係40%

3#8-3z6-buc2

幾時先有攻略睇

想問邪眼掠奪貓偷唔偷到？

有無人同我一樣連solo嗰少少都唔掂

搵yt睇，第3次大技原來會出幾次

有咩慘過打贏一粒邪眼都冇

yt有

難打到喊

我連劇情都過唔到

solo part用銃都仲OK嘅，後面就難啲

屌, 大力就好玩喇咩

唔明點解就出大技啲人都離到老閪咁遠黎打 完全唔夠時間跑

成日俾啲歷戰秒
打mr69歷戰碎龍斬龍都2貓

終於有剛刃珠屌你

黑龍系列不嬲都係咁大力架喎,係呢次條龍出招快左好多咁姐

點解街場有人可以6貓 貓5貓

d招快到，條龍又成幅牆咁頂住晒，噴火著轉身衣都避唔到死

今次好似炮台仲要無限彈, 企係到呯呯呯咁狂射仲要埋到身條頸都可以扭到射你

活動果隻得3貓cls

瘋狂咁射自己個肚,行慢D都爆到開花

俾佢推到中招係煩啲，今晚返去再練吓

難過極貝

瘋狂上車零解 終於可以開救難

爆seed之後 果招360火可以連噴4-5次 留定滅龍石cut

拘束彈d彈藥係邊度拎？

出埋紅黑就正，紅黑d招仲快仲大範圍

其實黑龍撞牆係咪冇乜用，應該直接打佢三下面等佢嬲就算？

個場太細向前碌就撞龍向後就無得走硬食
啱啱中招起身佢就不斷噴火煙嗰招無得避
仲衰過啱啱煌黑嗰陣

快啲打爆個頭

帶貓易打好多

等佢個頭落返黎先撞會好啲

你唔撞一野先既話 佢都會主動放低個頭既咩？

佢最狗既係, 如果響場邊度打既佢一放大技你就會走唔切去佢後面格梗燒死

黑龍開大絕好撚快

跑都跑唔切

又話新增靈脈的鍊金術Ⅲ嘅
唔係要打贏黑龍先有掛
利申:啱啱開機

會
成日上緊車俾佢一嘢fing咗落嚟

打左成日 好似開始熟點打 等睇大神5分台

打唔贏
有無人影下把黑龍太刀數值比港姐睇下？

一開始射7下大炮就倒地 慳唔少時間

遠近都比黑龍bbq

黑龍出黎慶中秋

食貓飯+體力3+黑龍4件上唔上到300血？

咩叫300血

火耐係咪無用好似都係咁痛嘅

仲未到phase 3

要黎防止殘血燒傷而死

體, 耐都係上限200

用乜屬打黑龍？

提提大家
地面嗰啲柱頭可以用黎頂扇形噴火

火2星 龍3星 其他1星

唔打住依家街場每場穩入phase 2

岩岩抱左場街場
幾個都識打

但死係泡仔手上

我屌你老母糞怪 大劍單屌打到鳩咁

5分台is coming

好快5分台

食麻 一場麻一兩次咋

獵人公會有冇窮到咁 為佢打生打死連黑龍都打低先得萬一蚊鬆啲

你有命拎先得㗎

乜原來可以咁

今晚再試

刷 黑龍

長槍solo

我想問老屎忽集會所係咪冇咗？ delete 咗？

DLLM開局打得差啲都唔夠時間
好似TA咁要瘋狂F5

phase 3 點打
出360度地圖炮就死哂 企係後腳到比佢顏射點搞

打得好地地又斷線 唔撚玩啦

連你都要23分鐘

獵人公會：俾你儲到經驗你執到啦

多謝工三pickle肺炎

請問有冇人可以carry

黑龍眼屎係咪要爆兩段頭先有機會出

純收藏用?
-30%會心

巴哈有

你地打左成日

我有試過

你一黎即刻贏

撳過下機 打弱龍應該還可以
實戰唔知

係咪無渾身珠II? Diu la sing?

-30%

之前我打死過煌黑龍，原來特別任務未過

全game最高攻

想佢出
俾咁多4級窿唔知有乜9用

係月辰

隻黑龍難打到on9 好似乜都有攻擊判定咁 我連撐到可以放求救訊號嘅時候都撐唔到

有無黑龍集會所？PS4?

要裝負會心。同鏖魔一樣

用蟲棍飛起想避，明明乜都撞唔到都照計打中

巴打見到你就好
老屎忽集會所係咪delete咗？ 今朝想入去話冇咗

太刀登龍飛到最高都中招

無 要爆頭 爆左唔會出

你哋而家刷？

有冇人想組團開住咪傾黎打 PS4
受唔住街場D人 打到有D默契死左又組唔返

我打下usj咋
今晚八九點先

傻㗎，最後一隻怪嚟趕客

連solo到去可以射求救訊號嘅能力都無

煌黑裝+弩射火炎彈好輕鬆就過到

最簡單拎大劍食曬攻大 5貓內一定過到

過唔到可以試下斬斧無腦上車流
精靈5同整備5好屈

有無ps4手足 夜啲做完節一齊打

我赤龍裝用盾斧打 打唔掂

有

係難死
不過要打頭先夠快
啱啱9成時間打胸過咗30分鐘

痴線，咁姐係射擊驚啦⋯⋯

終於成功solo
好撚難打

同幾個巴打打左幾次都係輸藍炎

第2階段如果有隊友走唔切，記得果斷落閘
一個人貓好過一隊人貓

我好似打金獅子咁斬一下走斬一下走咁過，過咗之後就未過過

諗住試下谷防硬食谷到上1500+50火防
然後一掂到佢扇形藍火都係直接死

終於羸了

換咗5、6種武器先過到solo

跟住成日打佢屎忽佢一轉身就掃死我

呢隻game玩近戰同玩遠戰係兩隻game嚟

有冇校服分享

難打得濟
返咗syg班馬打
打咗幾個鐘先過到1場
要好多邪眼，點刷

打咗成日都過唔到 最後靠零解斬斧solo一場過到

零解爆頭 信心保証

真心糞怪 大劍下下miss 不過你下場都5分台啦

趕去MHR

太刀solo好難打

以前都係4擴2虐殺黑龍

看完動劃點解仲係故事進度唔夠？

學下野

要開一次大技先 出多個過場先可以救難

佢真係次次都勁快有片

想問下活動任果隻有冇小血d

今晚抄下先

好難打呀救命呀

我都唔清楚好耐無入

玩遠戰摸下就殘血點撚打呀

一陣試下先

360度火真係痴撚線

耳塞護石V張紙知唔知係點出?
依家？？？

一樣 仲要得3 貓
我過左特別任 宜家剩係可以打依個

死左成日

PS4 有冇人組隊

拎到眼就殺唔到,屌你老母

近戰都唔好得幾多

王冰龍bgm

我岩岩過左但未打活動，之前打聽到英雄之証仲以為贏左點知仲有咁多血

個個只係你用左龍擊槍之後既bgm黎

無啦啦換咩歌搞到我差d死

加長軟化係用削擊？

有冇pc 黑龍團？
@e8m7ZpG!x!$

4％

應該奶媽

好衰呀

重弩滿血比佢一下秒玩太刀過

裝珠大劍係跌石
軟化加長係直接送 到3分鐘

cut埋佢燒熟果下就pecfect

用重弩推MHW關既 係咪一世都畢唔到業

打咗幾個鐘都過唔到，都係休息下先再試

多謝衛宮pickle shake巴打 幫小弟一tick過
雖然我唔生性3貓咗
黑龍死全家

啱啱打咗場幾有挑戰性
畀佢摸兩下就死
有啲final boss嘅feel

一開始打壞左手勢你應該由頭用近戰打過重新學起

想問下用貓偷唔偷到眼

有雙劍15分

炮手2係咪龍擊槍會變2倍傷

太刀勁撚到仆街

高左差唔多成50基攻 再送成堆技咩 代價只係5會心

原來用不動頂到藍火

舉起個盾會俾佢連招磨死

360度?

1155?!?!?!?!?!?!?!?!!?!

有冇片睇

打 Mhw masa

又係佢 雙刀傻佬

ching套裝係炎碎?

招大噴點避？

洗唔洗爆頭先

上面條太刀片

要

哭撚左

50斬左右?
平時20幾k血嗰啲洗唔洗磨? 用開達人藝

有冇巴打有區玩緊 想抱大腿

求破處

個場好似爆左一段only

ching 你係PC定PS4 ?

黑龍騎唔騎得架?

我PC

騎到
騎過

騎到

4黑龍 爛輝腳

120斬 40紫斬加真利刃

Glt full左

笛奶求收留
過完solo未贏過

PS4

6xmF 4F7P cJ3s

騎完之後佢會瞓係地下郁都唔郁比你任打
不過佢起返身就會變成咁>

有位喎

Ps4

銃槍lv5防性紅火燒半行

哦我係講緊紫斬 冇匠睇落似20
唔記得咗有真利刃 研究下可以點砌

無switch果啲咪轉驚囉
利申有switch

淨係入到glt 2

因為1己經摺埋左冇人

而家有啦

打咗成個晏晝phase 3都好難突破招式快咗好多咁
打得時間長開始跌watt

phase 3 點過。。

爆到角先得

斬唔夠就攻2換匠 裝削擊嗰啲就攻換渾身渾身換削 啲攻就衣裝補 迴性同體又可以換下整備
新校服?

有冇人煌黑龍仲未過 一齊過，ps4

我呀

睇錯左 以為黑龍

閪龍 打左成日 死足成日

係咪要過 “破曉的凱旋” 先打到黑龍

係

過多1日先等d人打熟d先

街場真係唔得掂

體3套野自帶 可以換技

終於有屎眼

係，不過去到可以召喚人個時得返十分鐘過唔到

整備5

好撚痴線 所有會心/ 攻擊技爆曬lv咁fit曬上身
btw體3四件技自帶唔洗要，轉做加護/ 整備就fit

打左八九個鐘

英雄之證 士氣+100

好正

打到phase2 個bgm 變返 mh 以前首 Main Theme

Sor

有機贏到

想問下有冇操蟲棍巴打係到， 呢兩日睇youtube ta片揀新武器練， 但睇操蟲棍ta 睇唔出佢有咩特色， 輸靠普攻咁（？） , 到底真係普攻定有野我睇唔明

例如太刀特色係反擊， 盾斧斬斧各有自己機制， 片手劍夠靈活 e家版本係玩瘋狂用招突擊（太悶唔想玩）

爆埋角但唔夠時間 應該係最接近既一次 聽朝收工返去繼續試

有無pc場求破處

岩岩好接近 我係斬斧位巴打

Sor 係我死太多

有無位打黑龍

唔明黑龍裝第二招套裝技係點

我做support，求有盾牌武器玩家入

真利刃+200體耐

p6@a NE!M Rzun

用隱身裝彈藥之後射？我試過十飛中晒都嗰瞓低既

solo 唔係束縛左就好快死既咩？磨多10min 都未死

陽光組員先係蒼藍星

Sorry 係我補得唔夠快

有時有補都冇用 見住啲人直接秒殺

PC -2有冇ching可以幫下手

Phase 3痛到

有無ps4 code一齊刷下 利申 solo過左

中煙好難救, 更冇咩可能自救

個場冇煌黑個期咁旺

爆唔到角基本上gg

有冇曲

藍火騎唔騎到？

同意

即係爆唔到角唔會俾你用擊龍槍？

街場避到第3次大火
但爆唔到角 最後25分鐘都係滅團

PS4 我做奶

高手刷黑龍

唔係 爆唔到角佢PHASE3出個招必殺會極痛
擊龍槍去到PHASE3就會開始計時

多人點先易啲爆角

有冇巴打開聚魔歷戰獄狼龍

其實係咪咁計
Phase 1->開場->大技入窿避
Phase 2->陽光死 可以射救難->大技落閘
Phase 3->藍火

phase2就無陽光死 陽光死係phase1前
Phase1都可以射救難

有無ps4巴打有團帶

乜唔係出完第一次大技先可以射救難咩
利申：無諗過射救難所以無留意

pc場求幫手

有冇巴打贏到活動個個 得3次貓車 點打

ps4
特別任務場
重弩徹甲
搵人一齊打

宜家有咩方法極速打到幾粒大靈脈玉

-1

單人打到佢最後bgm變哂仲差幾多血
唔夠時間打

蒼星套外觀裝點整 得武士個套有得整
和服個套點開出黎

推
要人

變bgm 聽聞係用完擊龍槍就會變

重弩係咪無方法頂黑龍d藍火? 唔似紅火咁易?

Me come

Phase 3好鬼麻煩

bio 2同horizon織盾者都無新外觀

如果未睇過個part CG就係
已經睇過再打phase 1已經可以射救難, 同埋會無筆頭係到

唔該晒巴打

可以玩芒亨了

有無人覺得咁都燒唔死陽光仔好失望？

6xmF 4F7P cJ3s

ps4有奶求carry

入左

仲有冇位???

入緊

滅龍石好好用

接人地個黑龍任
寫住故事進度不足無法參加任務係點解
明明入去睇左片啦播

要人

push

有咩用

你個場，要過左先俾打

要solo一次

如果玩零解上車流 唔用冥赤斧可以用咩

0貓

點解未過到 又未拎到邪眼
但又見到呢個素材
其他朋友未睇到裝直情

仲有冇位，我係處

有邪眼

一騎隻翼龍一落地就死，我係唔係玩緊MH

玩下刺流同騎龍 再加半奶

打活動任 霜刃冰牙龍

同3個台仔過左
pc
好撚多血

射兩粒就強制硬直

呢個場好多位大家過嚟打

mode3爆角先無blue frame, 大技第3下跑去腳底

推
有奶-1

單人Phase1都過唔到..
重弩係咪無可能打到
落去狂擋都無時間射翻轉頭

佢連射快過你

一早要有呢d設定
小小生存能力都冇 唔好出黎害人

有無巴打可以比凶爪外觀所需素材我？

我係武器店搵唔到，唔知係咪欠素材

就算過到今日一街都係烤肉團...

你諗下如果唔係咁, 你有無機會係街團入phase3

街場會係phase1死三次先

finally.....

有無場要人

我入左黎開任
-2

求各位師兄一齊組隊通關

上車斬斧又贏

件甲屈左少少。。

咁打法好似幾得

出扇型火唔好cut技 要打頭

我覺得仲可以係開頭放大爆G

好撚絕望 趕客

佢有提到話可以放係第一支炮前 只係solo條片冇咁做

但好想知係咪timing唔啱所以射7發都唔down

中左滅世火？

mode 3 一個豪火球一件

變左藍火 擋都扣好多

我上車一下就秒左
一直想爆佢頭

都最後大佬啦，咪又佢屈囉...

係咪要變藍火先爆角

有一場爆左角佢藍火冇咁痛

好似話籃火爆角
可以變返紅火
爆翼就唔飛咁

有冇奶帶小弟破處

死得多唔係大技

係360度原地自轉噴藍火 仲要連轉4下
應該點避

ps4 新手求帶 打到想喊

黑龍個前置任係咩？
唔見有得接

成功死足一日

phase 3 藍火自轉360係咪轉身/ 爪上身最save

用滅龍石有冇得停

體力3冇用

碌去佢肚腩 完

斬斧上車終於solo過到

仲係睇唔熟條龍出招
突然企係到係想前噴定龍壓
出爪又好撚快

屌 隻黑龍打到佢爬地之後要點先可以打走佢

我都係

煌黑

死足成日
決定聽日繼續

點解睇人開台 啲人M位裝都可以整成外觀裝
我就得幾套可以整

冇衣裝都上到 又輕鬆爆到頭

到依家劇情都未解釋赤龍 煌黑同 黑龍三者有咩關連

有咩所謂
無升又係兩下秒
升爆咪又係兩下秒

究竟點先過到

有次差啲贏架，但係個隊友比條龍一野拍死

下集答你

都係識噴火

邊個勁啲

終於過左 仲要0貓

用弓打爆頭 P3再換片手打

點解黑龍唔比我call救難

檢討完聽日再黎
我決定配埋耐絶3

黑龍裝出現
係咪變左gun world

黑龍

有冇ps4人一齊刷炎王 想整達人藝

上車斬斧》完

有冇破處場

帶左隻掠奪貓 死到身家多左200萬都未打得走隻黑龍

有撚用咩一係死，一係比佢扣一半血，一係比佢打剩兩血

淨係知煌黑而家顏面全無
短時間黎兩隻殺兩隻

蒼藍星

Solo破唔到處的話推薦用上車斬斧

火耐性64+加護5

蒼藍星都要靠backup先打得贏黑龍喎

=死

藍火都係一下秒 加埋轉身衣都係

追擊 蟲棍可以靠跳跟實隻怪打
宜家有登蟲棍 飛起都唔會蝕輸出

條黑龍企起身個動作好難捉
成日都畀佢fake到
硬食一下火就收皮

我48火耐 +護5都冇用 大劍上車都幾爽

假蒼藍星 : 隻腳伸一伸出去都即刻貓車
真蒼藍星 : 正面烤左一輪烤完都仲識講野頭髮一條都冇燒著

其實諗諗吓個光頭推薦組沖勁食鳩咗招大技都只係暈咗

特殊任務係咪冇得打求救

有，好似打到佢放兩招大就可以

#3RJ Rk7W 6aAb 刷通頂

4個人係咪可以重覆玩4次

可以但係要過咗phase 1先

單挑唔係好搞得掂

咁都搞唔掂出到街場都係包六貓

由朝吹笛吹到依家

聽我講用徹甲射到佢出2招大

未打聚魔?
唔知具體條件係咩 但應該打隻聚魔歷戰就會有

冇計
Phase1係考牌
咁都過唔到出到去都係貓車

未打

撞牆果下砲台冇左

唔撞用回家玉走佬呢

可以試下

唔撚打啦 屌

次次入藍火 本身D隊友玩得幾好都會好快死哂

呢個真，有場有隊友用長槍，phase1,2都幾好，一入phase3個盾頂唔住即刻貓

聽日多人再過唔到就試下用單人零解過算

難得嬴到一場 無邪眼

頭1,2 PHASE 講真唔可以死

D麻睡 真係要PHASE 3即用 爆左頭好打好多

挑戰左12個鐘
保守打法 30分鐘又殺唔到
已經用埋個擊龍槍
迫人用強攻打法

而家試隱身衣 大炮 大爆G開局
再用不屈 上埋Buff
都係好難爆頭丫屌
易打頭既 得塵爆果下
打到好撚灰

單人易D，藍火好易死幾件

屌唔知原來係咁上頭就ok自膠

我睇片以為佢由陽光的組員變咗做光的組員

心諗第一次見有角式死亡真係幾震撼，點知10秒後，我屌！咁都可以唔變灰，好撚on9呀！

佢有講到唔關hit數事，係傷害唔夠
冇砲手珠一粒225
有砲手珠一粒450
所以係冇砲手珠既情況下要14粒先down

岩岩街場打得幾好
Phase2夠攻爆部位，Phase3 就無出藍火 點知衰收尾，豪火球穿牆秒左我 屌佢老母

有冇大劍巴打可以分享下攻略黑龍配裝

依家用緊呢套
感覺有啲唔上唔落咁

移動炮空中擊落 然後出現大硬直既機制係點 咁耐試過1次咁大把

淨係可以睇片，見到係camp果幾件花生友笑到噴水

最後都係用咗上車斬斧solo拎first win

打心口 一定跌

ot之鬼

睇住我哋比黑龍bbq

已經同定啲fd講唔可以零貓solo煌黑既唔洗旨意我會帶佢打黑龍

堅？ 我見有時會跌 跌完冇硬直
見大地跌完會大硬直

用咗呢個開局射砲+上車斬斧終於打贏咗

多虧你了

有次入街場明明打得好順輸出穩定無人死
點知第二次大招4條友都跑唔切入閘一齊貓得返一條命仔
落返場食左招藍火就輸左

由world 食花生食到而家

點解要P3先爆頭 一開波爆定唔得?

冰咒套減火耐性應該會秒

你係上身定上頭

破曉的凱旋隻煌黑係咪弱化版嚟？

打左幾個鐘 嬲嬲地用0解 鳩下鳩下4腦都可以殺黑龍
相反用太刀 2貓都打唔撚死佢 仲要timeout 真心想講句 XXXXX

P3先爆到(好似)
但P1P2 應該可以儲破壞值

黑龍條死人尾點樣避？

可以頂到3下
除非食晒一套

黑龍好難用太刀打

岩岩有場街 入P3 已經光速爆頭
冇藍火都可以輸

炮手2 一排彈100+射多幾支弩就跌
可能係關兵器傷害事？

想試0解斬斧 solo， 巴打有咩配裝/校服？
利申：用開大劍，重弩

一開波唔係四個都用晒隱身喇咩 咁仲點loop

仲有無場

輪流得唔得

有個fd連打大靈脈玉嗰隻滅盡都可以三貓就知道點解我會咁做 佢地練唔好啲技術我點幫佢地 我自己本身又唔係好揪得 同埋更好揪佢要貓撚晒我都carry唔到

得3次機會

好似冇咁多炮彈

唔得 個炮彈係共用數量

但大砲彈都要等reload 不過我相信都會有人玩呢啲 遲下應該會有片

個頭可以轉冰牙

最多可以玩幾多粒？

上頭爆角先可以唔變藍火

每個採集點5粒+1粒好似係

一直上頭 要爆角解藍火

點樣可以砌到炎妃鍊仲可以出埋攻4
我d技同你一樣除左達人上到7，冇攻4，有耐火1岩岩好唔會燒著

P1P2都爆到
爆唔到頭若藍火mode未贏過一

把刀有金火技

英雄の証聽到起雞皮，同埋完場bgm

爛閪鞋可以收皮了

有冇全部?

套裝效果一樣

開始熟點打了
唔係3貓既話平均都係17 18分
一般都係20分鐘內

過左了 又可以棄game 了

有冇場ps4

痴線 而家啲街場人咩事

打算整套零解，連炎妃都可以過唔到係咩回事

想問下冥赤武個攻擊5星有幾多基礎攻擊值 諗緊將攻擊谷到7定係留返個攻擊5星好

攻5=10攻
攻6=15攻
應該攻5抵啲？

依家一係攻4 武器4個攻擊5星
一係攻7 武器3個攻擊5星

攻4變攻7都係12變21攻 都係9攻
小1攻

依家兩套裝分別係咁

上面嗰套就要洗個炎妃技落去武器度 咁就會變左
攻5
攻5
攻5
斬6
炎妃技

下面嗰套就唔洗洗技落去 覺醒會係
攻5
攻5
攻5
攻5
斬6

咁即係攻4嗰個抵啲 套裝仲要出到無傷1

如果打黑龍出轉福仲好啦 著晒火有幾何keep到無傷

轉福一直都有出

同埋我上車流 好難開唔到無傷

朝早8點到依加 剩係贏過一次 反而贏係街場

隻黑龍講真有啲太誇張動作值。

我長槍防5 防性 出防反都可以有硬直係咪痴線

就係咁難先好 唔想出左隻野幾日就係人都過到

已經俾人用上車流玩爛左隻野

我就係咁諗。。。

防反理論上係完美擋無理由咁都比懲罰機制。

到頭來逼大家全部上車零解有咩謂。

我一直用斬斧我又無乜感覺不過的確上車流應該會係最簡單既打法

講真就算係零解佢打完之後個硬直都好危險

煌黑街場都冇人打爆隻角, 我爭兩隻角升武器

黑龍裝farm黑龍

零解唔係無撚敵嫁
你唔熟劍斧可能連紅刃都未上已經死撚左
我今日有次上完車落地佢即刻扇形火我係完全硬食
而且零解累積破壞好撚低
真係要用埋D大炮，有得撞牆就要撞哂
唔係爆唔到頭都係含撚
仲有就算你不動衣上左車
佢一樣可以強制成個人飛落地典下典下

佢嗰下係扒低強制彈你落地 如果插頭應該會少啲中

同埋個個都唔鐘意簡易finish梗係大硬直

破壞王其實係咪必定要出

快速爆扣小好撚柒多

Dps黎計簡易係高過全解 簡易仲要細咁多硬直 落地之後用返變形斬又可以回下條bar 打黑龍除非係插插下佢要開大技 唔係既話我一定簡易

啱啱同位師兄兩個人挑左兩粒鐘都搞唔掂

反而諗緊如果三個零解 +個奶媽有無得搞

因為我見落地硬直，就算中招都唔係秒。即刻奶應該好似ok

斬斧有咩難, 成隻MHW我第一次用, MH咁多年用少過30次
第3場先發現上左頭要連禁3角 , 打多兩場就過左黑龍
無氣就劍FING FING, 有氣就飛上頭, 加埋隻盾貓吸仇恨

依家有無人打黑龍？

召喚meme

code?

#f2i Aybn XYnr

推，有無人打？街場好參差，不如一齊打

你個dps點計
零解最後嗰下爆成4死傷
仲有ta上車斬斧完全無人會cut零解 個個都係解哂佢

呢招死左3次

我睇人地啲片實測 我自己唔係零解流所以無真係試過解晒同唔解差幾多時間 但體感係你爆完都未企直我已經可以再上過車 簡易係70%傷 但我快過你上車就追到差距 而且簡易安全啲無咁易俾人打既話又多左時間輸出 全解嗰3成傷你中一下招再食埋藥都cover唔返 咁當然我無話邊種最好 始終個個用落唔同 我個人就唔會全解姐

終於成功單人過到活動任3貓內,可以去打救難了

黑龍食屬攻多過物攻？我見啲人全部都係用煌黑武既

你地已經超勁爭少少

弱者

巴打係咪仲打緊

係呀

我可摸耳跟隊？

快來幫手

把斧係冥赤斧？

巴打叫咩名？我準備接了

我係ps4

有冇PS4可以組隊過

啱啱過主線，有冇巴打可以幫手打大團長個特殊任

冇玩過斬斧大劍係咪又係畢唔到業

Gay Lo Team 晨早操野團
6vXw mYrk kN6L

玩過都未畢到

個名咁型，我依家再接喇

我意思係我係玩ps4 巴打係pc?

梗係ps4咁耐你都未入個code咩

我頭先入唔到可唔可以再send多次個曲

個曲入唔到

爆晒人

push, d活動冇晒

我試下清幾個

出埋骷髏頭都係輸 我就嚟崩潰

依家14/16了

打黑龍好辛苦

有冇早起pc仔

零解或成最大贏家

真係難打，個個開頭已經好好，藍火好易死

貼身打

有無巴打可以話我知M位慘爪亡爪外觀要咩素材？

我武器店果度冇，可能欠素材

要爆佢一次角先唔會秒

慘爪: 歷戰慘爪, 慘爪天鱗, 靈脈剛龍骨, 瘴氣引導結晶
凶爪:歷戰亡爪, 凶爪天鱗, 靈脈剛龍骨, 珊瑚引導結晶

不動壽衣或成最終大嬴家

長槍同統槍根本好難打

打左十年mh第一次覺得咁難打

首先要有黑龍裝

有冇場 街場d 人第一波都狂猫

set得太難 藍火太on9 得斬斧零解先輕鬆solo過到 啲人仲話出得好

360 度火 埋身先避到
不停碌貼住個肚

打熟左都穩定過到 係爆唔到角
加護5 必備 隨時救你一命

有無人知達人護石5張卷係咩卷 新野會唔會係usj

已經開始打熟了 不過都係要同識打嘅人玩先過到

黑龍重弩取唔取代到赤迫擊

幾好玩 整到黑龍好撚型

應該係歷戰王冰咒
usj2個任都唔係出卷

咁即係仲未整到

PC
6#AFpNwwEbKw

ps 黑龍場 入glt

出扇形噴火個招識打頭嘅
佢噴幾次再加埋平時蛇形火個啲都打就爆到頭
平時就望實佢入中路/腳（新個粒軟化珠好用）
到3階拉2次，屈高低騎1次，難打但係好玩

有無人知打完黑龍將軍講個個Julius 係乜水

Code?

要打好多下先騎到

pc有場？

同埋兩腳個陣 可以上頭拉返佢落嚟 其實獵人筆記有講 可能無乜人睇

最後一隻龍啦 仲想輕鬆solo過
掉轉頭諗 佢起碼留後路俾手殘玩家用零解過

Code？諗住打下其他嘢先再打黑龍

最後一條龍 唔通set到好易咩

6#AFpNwwEbKw

點樣做到黑龍調查

4貓打贏黑龍
無出眼
武器又整唔到
連四件效果都出唔到
屌拿星

大家一開場會唔會用隱身放大爆G開大炮？

過左條特別黑龍 去活動黑龍得3貓

個度幾千傷，梗係放

上車流貪少幾次應該就得
成日比佢撲落地接火球

街場好多人唔撚放

拉完落黎再撞牆

算喇 擒日即出我都話黑龍SET得唔合理地ON9都比人屌
話有冇玩過MH又最後一隻龍難D有咩所謂

佢地講到咁合理 等睇班友5分針囉

有冇ps4破處團

同問 但要晏少少

單人點過phase 1

隻黑龍同140 超特差唔多昨喎

pc 場
6#AFpNwwEbKw

#3RJ Rk7W 6aAb
岩岩打完奇撚, 打到獄狼 食緊早餐 你入黎我開 打埋我就可以去刷紅龍

有料

咁你咪去打返傷風冰牙囉 我覺得set得合理地啱你打

得，其實應該要係P1/P2爆頭

大炮加撞牆都差唔多10%，之後隨便打幾下都過

mhw標準 要打多過5分計嘅龍都係唔合理

一二階難度冇乜問題 係三階你爆唔切角 一個360噴火就貓好on9 MH d怪平衡位係用唔同武都可以玩 但今次你唔用主流武就可以收皮
等睇有高手狩笛solo黑龍

終於破處 好感動

差少少 對唔住巴打

想問主流武指邊幾把

街場打到最尾 差小小 猫左

入咗 尋日過咗Solo嗰part黑龍就冇打 練返個手感先再挑戰

有冇人開波
打左成晚未過

大神留名等你出片統槍單人SOLO過
唔係統槍過到冰牙過唔到黑龍呀?

ps4場
求一齊過

新外觀需要果d 雷狼卷等等，係打咩出嫁？

我

大劍太刀同今次MVP上車流斬斧

太勁了

煌黑都好似無咩笛片 定係因為我少睇所以唔知有

屌你， 街場phase 3 爆咗頭 紅火都4貓

好有以前2g新手打電龍feel
2次打到夠鐘都未殺到最後要係咁斬

大爆g姐係點

喺街場搵到一個上車好友
十五分鐘一場
場場爆2次頭

你就好 街場中伏居多 可能重新重未有默契

用大劍末過到
求教最新上車流斬斧裝 我嗰套過哂時

打煌黑首先要去打煌黑弩 打黑龍緊係要黑龍全套

我大劍次次打到夠鐘都殺唔到

活動3貓既人，全部電競

入左但係人呢?

THX 可以去刷紅龍了

THX 我去刷紅龍了

今次靠執野整唔到

呢隻貪唔到刀 玩一刀流最好

BTW巴打你煌黑龍裝? 好似好高防

但一刀流冰呪裝負火耐
中招會唔會好痛？

煌黑食大防 好運頂到3下

0火同40火都係差唔多 體3重好

一開波係著隱身射大砲？

呢套炎王3件嚟 仲有套煌黑不過冇拎出嚟咁解

黑龍加油

我覺得精五都係其中一個答案黎

呢次大劍一D都唔主流囉

想問下破角有冇條件

係，射晒10粒即down同可以撞牆

冇食大防條尾掃一掃冇咗6成血

啱啱係邊個巴打幫我 anyway thx, 食埋個早餐就去肝冥赤了

終於用弓過到 好滾動

唔係 佢開始phase3就計時

咪就係我

岩岩冇人去左打街場
仲有好多位
-11
岩岩開左任

好多人比首歌fake到最後鬆懈

thx黑龍加油

用完擊龍槍打多大半個一階就差唔多完

最終boss你要佢設計到第一日出就俾你5分針先叫合理 除咗話你on9之外真係諗唔到其他形容詞嚟形容你

上YouTube都有啲 不過唔會係五分台

今日先第二日出黑龍
邊有咁快就個個識打

咁我打下街場練手感先 唔夠人位再叫我

係咪用鐵刀打
當年我都卡過

煌黑初出：
屌你老母咩濕鳩龍黎又難打又限屬
傳說的黑龍：
其實煌黑龍都唔係咁難仲幾可愛

5分針好撚明顯係拎黎串尻人 你唔係天真到黑龍可以5分針呀?

點樣拉

係，應該係新手地獄

零解上車流完全係將呢關變左easy mode

加個奶媽同吸血完全唔驚死

希望の花~

隱身大炮呢招只要4個入面有1個唔識都玩唔到
金羊打左咁耐都唔係個個識落石同眠
黑龍街場真係唔洗點期望

走唔切

PHASE3 7貓

正常丫

咁就好. 做奶媽EASY

不要停下來

求最新上車裝

dod3

其實佢係咪phase 3開始每10%血就會開一次大

希望今日破到處

其實出得兩日 唔好咁快下定論
當初出極貝埋又係叫生叫死 最後俾人拍條3分鐘片出黎
煌黑又係一堆話過唔到 過幾日一條一分鐘嘅片出現

利申：一早棄game脫離苦海

開新SAV未

黑龍幾招無敵曬時間都幾難5分鐘SOLO 4人17萬血想像唔到5分鐘係咩世界

不過4條友全黑龍套真係有D可能

想問吓呢個配裝器點樣可以exclude黑龍裝,定係冇得搞

依家明顯係串你on9 第一日過唔到就賴個設計唔合理 成個細佬仔咁打唔蠃又乜又柒 你唔係天真到以為我會同你討論做唔做5分針呀？

對黑龍用

仲有冇人入
得5個

專上車爆邪王的真眠

唔會再玩MH架喇
人生最後悔嘅一件事就係玩MHW
有時間睇下你哋d 留言/罵戰仲開心
希望你哋早日速殺到黑龍喇

我話唔合理冇話我未過 唔合理係講對某幾種武根本好難落場
加上谷火耐同0耐冇分別 我係講緊個設計唔合理

超突又咪係一兩下死 又咪係咁貓住過

依家銀票係咪已經可以鍊到強璧珠？

好似可以直接換心眼都有

想問下零解係咪淨係solo用到，多人最好唔好用

單人果陣都可以咁？

想問下係咪唔可以兩個人同時上車零解？ 另一個會跌返落黎？

無論multi定solo 有裝炮擊手既話都係7發down

咁正？

4個上齊彈射10發 扣4千血先會好D

有兩件黑龍裝

我冇所謂你地打住先 等多D人或者有人唔打住我先補位

一人一邊唔得咩?

Post啲黑龍裝出嚟好似唔係咁啱未過到黑龍嘅巴打用

有咩咁後悔?
燒咗6千個鐘?

以前打歷王又爆雷炎風激光炮核爆審判都捱得過
宜家條尾hi1hi就完撚左

打左兩日唔知做緊乜鳩
雙白金埋最遺憾係過唔到黑龍屌

小朋友黎唔好怪佢

抽中件裝之後，果件裝個位有個「減」制

又唔係d 咩競技game都玩到後悔

你掉翻7000個鐘頭落去之後再講哩句

慢慢嚟啦，煌黑果排都要打幾日先開始穩

有冇末過特別任嘅版本

7000個鐘又真係你on9

搞掂,唔該巴打

成日俾佢fing落地，幾時係上車最佳時機？

有衣裝嘅時機

5LV整備 轉身+不動

用高龍屬武好定全推物攻好

打赤龍要赤龍裝.jpg

戒mh無用 直接戒打機啦

咁哩到應該幾多巴打要戒

一定係龍屬

用煌黑武器打到夠鐘都未殺到

隻閪龍去到最尾成日企到最遠鳩射
唔想你用擊龍槍咁

冇左你carry，啲龍特別難打，可唔可以幫我地過埋黑龍先，你recover啲save得唔得

冇人叫你廢寢忘餐去打機㗎嘛

有冇場帶破處

以前用貫通4弓由頭穿到落尾

加一留名

我估我最後應該2千幾3千

而家先出咗兩日 打贏佢係時間問題

有冇人開聚魔歷戰金師比我

打唔贏黑龍住轉下口味打usj
頂打冰牙個個任每次出1粒寶玉，要刷十幾場先夠料

點先打得贏

大部分都掛出黎嘅 3000,4000就點都有
同埋哩度由開ser留到而家嘅巴打
真正玩嘅時間少極都1000個鐘 正常嘅都2000了
只不過係佢哋出新game會停下 玩其他 我all in mh就係
唔講哩個話題了 又撚傷疤

我人型煌黑 加煌黑武 輸出都OK

所以我轉吓場先

黑龍要好專心打，阿叔我攰

開始打慣打熟 街場啲人都有進步

巴打4件套係黑龍裝？

一個鐘前先話練手感 原來已經過咗 勁

Code? Ps4 or pc

Ps4
6xav F8bp RGDC

打一場先 我想煮個飯食

有冇場 想人carry 刷黑龍

我活動任贏左幾場, 特殊場就死左幾十次, 破左處就轉活動任

有咩咁唔合理 又無d次元判定招 一招一式全部有得睇
作為final boss 生態位最高ge龍 有d難度有咩所謂
琴日終於過到大嗌出黎 玩mhw幾耐無試過

想問下如果無冥赤斬斧可以用咩取代
如果用煌黑斬斧應該點配裝
仲有多人斬斧係咪要配破壞王爆頭

可唔可以幫我破處

ps4求人一齊破處
#33t QTGt RtFa

-2

未破入緊

岩岩開機唔練手感就去打黑龍刷料?

活動果隻有冇易左？

由5貓變3貓 點會易咗

好似煌黑龍果條 活動弱化左

老實講唔覺得煌黑活動同特別任有好大分別

一樣 5貓變3貓

打慣咗咪覺得廢咗囉

想睇黑龍同煌黑打邊個贏

點解我特別任務join唔到我個fd果個黑龍, 大家都睇晒片

睇晒兩段？

你係咪講Turf war 嗰個channel

要solo 到70%血再有一段CG 先

係 雖然正路黎講多血個個贏

冥赤full energy都唔夠煌黑打

太刀好難爆眼 最多爆到角
次次都出唔到眼 好灰

黑龍一段時間就出招大技喎同埋咁多火屬招 如果打冰屬煌黑分分鐘抑制埋屬性

不過我都係覺得邊個多範圍技 範圍技夠大咁就贏

感覺上大約係超特級je, 無鏖魔咁難頂

推

究竟發生左d咩事

算易喇對比好多武器
下壓 橫噴都可以博兜頭
趴地噴穩定可以打佢頭

超特級已經夠了 唔洗佢mh史上最難
有難度好高 d招演出又夠華麗

黑龍d必殺屈過煌黑 煌黑抑制左次招野真係垃圾黎

鏖魔出招前搖明顯, 好多招出完都有硬直特別係第二形態, 完全唔同黑龍呢種起手快範圍廣

鬧交

差3隻眼 其他料夠晒有突

起手動作我覺得我覺得黑龍都開始睇到 其實係開荒未研究清楚姐

裝破壞王？

可能紅黑當係黑龍既歷戰王，然後任務描述標左超高難度，同極貝一樣，MR200限定

pc有無活動3貓黑龍場

諗下好喇

你買起CAPCOM叫佢整

咁出嘅話我又可以裸跑多一次

失戀

黑龍絕對有超特某幾隻既強度，但最勁果幾隻就未到，速度仲未快到咁

黑龍以後可以同其他怪(包括煌黑)吹成世

不如傾翻邊個係咁負皮你

Coming

唔知wo
條友好似冇咗團火了

諗起以前黑龍有得負傷離去真係好仁慈
而家打唔死就要收頭黎過

想當年MH4我都比過條怨婦追擊, 果d人就懶理佢唔會因為一條友阻到我打機

今次有冇打算裸跑黑龍

等睇d所謂老獵人話以前點難打點難打 呢隻比以前垃圾之類

有冇pc大佬得閒開c套/黑轟俾我

請問有冇曲打黑龍？想要邪眼

我用撤甲solo都爆唔到眼
點解可以咁難爆

首先佢得30分鐘
其次佢有招大技必放幾次而且一定會燒中幾下, 如果係煌黑大技咁固定扣血冇問題但按防禦扣血就一定必中必死跑條毛
但都會去測試下佢招大既

普通定歷戰
6#AFpNwwEbKw

我係MH銀髮族
以前既黑龍全家都係肉靶係垃圾

如果係同一齊打左一千兩千個鐘ge fd子因為少事鬧交呢

過到第2段CG
可以痴人打

藍火真係痴撚線

Sorry

淨係睇咗CG個直播10秒 一入去見到小霸貓車就冇睇鳥
LM等睇你條裸跑片

空中噴火個招，根本跑唔切去腳底

原來e家紅龍係卡佢係一區打

佢要個心口紅咗先爆到

無人打

耳塞護石5點升？

岩岩出左一隻 夠整個頭
宜家齊4件

食住粉跑過去

黑龍大劍要配渾身5先可以百爆 -30%會心

唔一定係腳底 你係最遠係跑側面

屌 零解冇貓
但30Mins 打佢唔死

差少少咋

把武升會心

sor
今場手誤太多

好可惜

上車流單刷

見你專登推毒耐3 唔係走去打火龍嚟練手感吓嘛

原來普通怪1lv都可以就咁call出黎
冇為意

屌我以為e家咁撚潮 卡隻赤龍係一區打， 原來成班真係唔識打， 出左成年仲要打3次先過

應該冰呪王票

應該歷戰王冰咒

果個移動炮車點射彈

劍神已經15分台

劍斧？

有冇PS4 破處場

啱啱試下用蟲棍打，落到場連吸燈嘅機都無

1區正常唔會過3分鐘 落到去閃光彈之後打左後腳 束縛 落石 跟住就返得營地

r2

黑龍-2
屙住屎等人 開集會所mic

請問你防幾多？同埋你儲氣上車係咪打幾下就避？成日想斬落去儲氣就比佢火打飛

禁實個R2等一等
好似平時玩射擊game果D機關炮等佢轉幾下先會開始射
但有時一上車即禁佢當你冇禁
如果佢唔郁就放手再禁R2
見到支野係度轉就成功，等多一秒左右就會開始射

PC有冇黑龍場求CARRY

第一次砌裝砌到無技好塞

謝
大家單人打，去到幾分第一次噴火？

我5-6分左右

我一路搵唔到拘束炮果個制
但係野團果時見到人用

個制係邊？

千一防
重點係要滿血上車唔好諗住上車吸返起
幾次都係衰貪快

我10分先過是咪可以quit

唔係制黎，係用弩炮瞄住佢射落去
有兩支，一次係第一次大絕熔左果舊野果附近牆邊
另一支係大門左邊弩炮後面
成場得兩支

有冇裝備睇下

屌

我屌 慘撚過啱啱出拓荒果陣 果陣第一日已經有一回殺， 出成年3回都殺唔到

係咪聽到英雄の証就放鬆

唔急贏既咪當練下技術囉
要殺應該15分左右噴第二次

係 點知比佢一噴噴死

Ps4有冇人帶破處

我諗而家得返d唔識打既人打赤龍

痴撚線 原來3回殺唔到要焗你玩第4次， 屌你老味痴撚線放我走呀

我比psn 刪左save 要再打好撚崩潰

痴撚線

建議帶回家玉返去補水
去到後尾好似見唔係好夠粉

到底班撚樣打緊乜

仲以為唔係黑龍裝

仲有冇人一齊刷黑龍

煌黑斧 好過冥赤？

4回殺

隨手拿黎用
唔係主力斬斧唔知邊把勁

到藍火一次過五貓

巴打咁有心重黎 我玩左成千粒鐘如果無左save我實棄game算

我搵返原來嗰首係最終決戰黎 唔係英雄之證

4回先殺到班撚樣仲互相比手指公 痴撚線架

耐屬好重要救到你一命

終於過到 一換左破壞王就1take 雖然貓左4次

一次出三隻邪眼
武器都整埋 可以收工
破壞王係勁

想打黑龍， 其實我都係玩左好似3~4日就打到紅龍（最難係奇撚， 要射救援等人幫）食材都做足。 係差在冇飾品 我玩盾斧 d集中強壁冇撚晒

掘屍掘多兩隻？

想問下要用咩屬打

我已經係咁返去補

仆街暈左比佢捉左入心口

係你捉住佢心口

係咪死硬？好似無得走

粉到好似

唔會 我都中過一次 好彩手上有滅龍彈斷左佢招

上一次好似粉到無事

龍石cut

個頭爆一次就冇定好似煌黑咁可以爆雙角？

掘到兩隻 報酬一隻
宜家差一隻升級埋把武器
建議單刷既話 加護5 破壞王必帶

我剛剛過完諗緊單刷定點好

破壞王真係好重要 一砌招破壞王落去就過左

想問下仲有冇PC既ching 可以帶破處

龍

喂個箱咁多水你地唔攞既

我錯 集中唔到死多咗

好少用水
多數用祕藥

有無巴打一齊黑龍？PS4

3Fsd xjTs HWWH

最緊要係啲粉呀

我都係直啪多

做乜走左
無人同我玩大炮

我都以為佢會玩
踢左九頭
對唔住呀巴打

有冇團要幫手

真係要推廣下破壞王
爆唔到角只會被藍火秒殺

Me 打街場完全係浪費光陰

#33t QTGt RtFa

打金銀火唔用毒3用咩？ 我唔係神手呀 請你表演

PS4 Only

入緊 睇下幫唔幫到

喂屌咁今場我要一個射晒10粒彈

係ps4呀

超越個投點解，唔係好明

打到想死

你個房CODE唔岩

Me too

我入到bo

可能有人入嚟同你一齊射呢

無錯呀，ps4